---
layout: page
title: Oracle Jet
permalink: /
---

# Oracle Jet

<br/>

Привет!

<br/>

Я уже как год работаю с Oracle Jet на <a href="//oracle-adf.ru">Oracle ADF</a> проекте. 

<br/> <br/>

Oracle Jet мне пока видится набором готовых компонентов, которые можно использовать в ADF проетах, причем ADF компоненты можно (не без труда) заменить на выглядящее точно так же Oracle Jet компоненты.  

<br/>

Некоторые ADF компоненты глючат и работают медленно. Поэтому замена их в некоторых случаях вполне оправдана.

<br/>

Сейчас я склоняюсь к мнению, что разработка на ADF должна сводиться к программированию логики работы с базой данных и бизнес логики на уровне ADF приложения а все графицеские элементы должны быть по возможности построены на Oracle Jet.


<br/>

Как-то сумбурно и запутанно получилось. 

<br/>

В общем, материалы будут обновляться по мере обновления знаний. Также можно пообщаться в чате.

<br/>

Материалы по программированию на Oracle Jet на английском собираю <a href="//oracle-jet.com">здесь</a>. Там намного больше всего есть, чем здесь.
